TESLA 呢幾分鐘太精彩

直頭cls

1分鐘升左4%

明明633去個廁所變左670

sp500 基金佬最後10分鐘先入貨先搞到咁樣1棍上幾十蚊 但就好似射精咁，好快就會der皮

嚇走幾多人

點樣挫落去㗎可以

反轉反轉再反轉

又v啦

真係cls

經典

大芋出現了

癲

695

勁

直接轟上695

D基金佬真係痴撚線唔到最尾都唔入貨 成班on9

1200億成交，個800億最尾先入？

點同你玩 一秒隊爆option

射上695

場外傾好數左手交右手掛，695個volume大到

啲仆街基金佬係咁話太高價，咪又係咁入

基金佬真係on9
不過做得好

買左put既好似都係賺

唔到佢唔入擺明睇住佢食

盤後都仲要食

場外傾好數啦明顯

睇唔明，啲option price係發生咩事？未update？點解堆call係跌？

我見到啦 695係16:00:01
應該650call 全殺

真係開心過返個肥年

聽日可以睇樓

即係殺末日call。班基金佬其實係盤後先入貨

然後如果下星期一真係690開盤既話下一轉call就fatfat

好痴線

真係好撚黑暗 俾d基金佬撚狗咁撚 d option撚一係一秒爆倉一秒發達隨時心臟病發

巴黎鐵塔反轉再反轉

D option 咁樣殺16:00:02

Call put雙殺 睇左

AI掃貨

16:00:02計盤後啦

IV縮晒 賺毛

有冇人可以解釋下咩事

call put 雙殺？

Option未日

係啊 買左

Jap jap聲

啲大户前幾日掃大量貨，之後deal好695賣俾基金佬？

係 所以你有幸個陣set低過695都好（例如set左程序單670到價自動賣出）
都會一次過695賣比基金佬

基金佬高過市價掃貨啲人唔屌鬼架咩？
仲未計同賣方deal好收咗幾多差價落袋

末日sc 係咪贏咗？

輸

全部輸莊家通殺

一棍打哂set哂止賺止蝕嘅散户
即刻多好多貨

基金佬咁高價買係點解其實

今日高點，聽日低點

即係之後個價一定仲高囉

唔通基金佬會死錯人咩

被動基金呀 佢地唔會理

好似MPF咁，又唔係佢自己啲錢有咩所謂

年尾4巫日真係好癲
未見過 1萬2000億 成交 等於香港幾多日

畢生難忘

盤後都狂，基金佬係咁入貨

盤後695 都944k成交

請問而家掃唔掃貨好?
定係等星期一回落先掃?

走咗

有人盤後成交695入貨掛695出 都有20蚊差價

啲錢都唔係佢哋
死唔死錯都唔關佢哋事

這就是4巫日 兩邊都殺哂你班老散

唔明點解話殺call
call有權可以用650買你695嘅貨
咁隻call咪值錢咗囉

新手真心想問

盤後回番19蚊，咩料
星期一又tesla大時代

要幸運兒先得.....
富途一堆廢紙

因為個收盤價係658 其實升左

Yahoo 味濃

琴晚睇連登個個都話跌到仆街
結果自己早走左

一瞓醒
可惜去唔到700但都夠做

幾十蚊 算啦

都係唔明，照道理唔係所有call都值錢咗咩？

理應係 但4點真正收盤係658

650call 應該仲有錢掛

認住依一日

會唔會重現當年Yahoo!入S&P500真係好難講，
至少個業務nature 都好唔同

心臟測試下個禮拜先開始

我只係見大戶走曬貨 基金入黎掃 咁岩早左幾秒掃 掃到散戶堆貨

693食到

入得貨啦大家

被動基金..唔會理個價

幾時先跌呀屌你老母

今朝起身見630到價提醒

心諗有機入貨

一入去 仆你個街 695

MPF，你有屌過？

係，從今日起，tsla會drop to zero

連燈不嬲講反話

期權隊爆人明未

琴晚咪跌返630囉

原來美國同香港一鳩樣
錯怪MPF了

最大型既基金一定係國家級養老金
人地買賣有曬指引跟住做

被動資金買入 唔理咩價位 都會照掃
利申沽咗加option put

咁指引係咩

都未上到1000蚊 大把入貨空間

Paypal都係咁

笑左
利申 sh tsla

DKNG震到自動止蝕左

BTW 基金只係要入80B 成交有158B

有幸俾基金佬收貨😂

我就係基金小戶，知我厲害未

衝呀 屌係個老母

開始der 皮

基金佬高位接貨，等散戶割佢地韭菜。

臨訓前set咗640買。
估唔到買到

巴打，請教咩意思？

仆街 630蚊比佢震走左

想請教下
場外傾好數點解會喺nasdaq個system出現
同埋04:00:02個timestamp啫係收市之後發生？

點解殺call put? 佢16:02先掃

18dec我sc covered call 17:00結都係~65x. （淨66x)

講緊爆黎面d sc/sp

淨係當日16:00都唔買維持65x我lc lp冇錢賺？

唔係好明佢咁操作係玩咩？會影響邊d options holder?

On9冇睇到440 插左野

插到落42x

62x

左手交右手咋 一早收到風部署 賣返俾自己啲基金客戶咋

得啦你最勁

點入 我set 632最尾幾分鐘入 係入唔切

支牛

屌你老母，你係咪戇鳩呀
一買一賣未x2囖

你最好咪撚玩股票，咁撚蠢

好似你柒喎

有冇人MPF北美基金入面有TSLA?

佢地不嬲唔睇價喎

唔係好明 咁點解基金佬要咁高位接貨

點走呀
380蚊貨 一褲都係

睇唔明，點解抽升到695，post market 又跌返落677

我前排都想調MPF去有TSLA成份基金
我用宏利但佢好似仲未有

照單全收

長線睇好咪掃

點解唔係690，點解又唔係700

Email問佢地

option唔係計收盤價咩？

695 收盤 sp650入晒價 可以收期權金係咪

好似call put全殺

不如你講下點樣call put全殺
人講call out全殺你又講
呢句嘢講咗幾多次

由年初不斷加注無驚過
賣埋堆垃圾港女
宜家成個帳面賺緊五倍

Lp 650 緊係殺 Lc 650 點殺

好心唔好咁痴線啦callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺

callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺callput雙殺

笑撚左 訓醒執咗兩萬幾鎂
咁樣嚟一棍升返上去

勁過我！好嘢！

牛牛顯示 而家同客服傾緊

sp650 變廢紙

真正訓醒數鎂

醒目
我今年都係執得二百幾%
賺到兩球鬆啲
盤後清晒倉了
放聖誕假好過賺唔晒 比下其他人賺算
發達唔到我嘅

點解呢隻野咁瘋狂

Bitcoin stock version

sp 650 收錢 喎唔係咩

下星期睇樓量會唔會激增

邊間

我唔知係咪星期一先行權.... 我1張650call

咁勁 兩球

權衡短線長線利益

係2000 蚊

咁多人唔使訓覺?

痴線，竟然有人x2咁計，好撚on9，玩過港股朝早就知，你放一手股票，有人買咗，成交額就見到啦

ETF Passive fund 要做rebalance 被逼係收市前入貨，所以咩價錢passive fund都會掃貨

兩球都發啦

雖然喺連登標準係地底泥only

兩球真係好基本都未試過淨係睇實一隻股咁慳水慳力就賺到笑

多謝面神

而家入會唔會接火棒

663 見佢死死下咁比貨哂佢，十五秒就後悔，667搶多1.5x貨。

教主同公司俾美國証監查過N次 係咬唔入咋

依家咩利好都出哂，由公佈入S&P 一個月由408升到依家收盤677 ，足足升咗65%

你覺得係研發冇大突破既情況下，繼續升定回調既機會大啲

今年美股賺左層樓易玩到

21號入S&P500
index ETF 基金果啲要買番咁多比例既貨

唔明點解大家今日沖入去買仲要keeps 一個月升65%就因為入指數有人不問價接盤，今日都過左，揾鬼咁高價接盤，應該要沽爆佢

信念在

Free money散戶又贏

無得行使？

call 貨下日沽現貨唔得？
點解會雙殺。。

條友畀咗負皮我就潛了

唔該CHING

你真係要不斷睇住囉
好大壓力咁樣飛落飛上法

新手一問，d 人不斷講下個禮拜入左s&p 就會跌番一排，大家點睇

我都唔明點樣call put雙殺？
例如我SP600都要被exercise？

你戇鳩？ 你有張lc680 1218 仲行唔行權呀戇鳩仔 你行權 我即刻出面677 買貨俾你又點話

LC650

總之基金入夠貨了，已証實，就算再入貨都係跌好多先會入，要平衡返比例而已。
再升定跌就睇市場啦

唔好咁痴線啦
上面瘋狂留言講call put 雙殺 無講咩價位雙殺 無講點樣雙殺
我650 call又會照殺？

我再搵宏利都唔覺有ge

你真係唔識架喎
index fund 係越低tracking error 越好的一定係收市價入先會係0 tracking error

焗住咁高接貨 之後橫行派貨到咁上下直插 先再接貨

佢有佢地既考慮同strategy 同佢地仆唔仆街係兩會事黎 冇衝突

太多少年股神

唔使deal 架
美股有at-the-close market order

殺100%是基本

你戇鳩先買580

擺明到其他機構夾好左
最後1分鐘695拋貨 比s&p 500接貨
因為美股規定收盤前5分鐘波動唔準大於10%
所以機構收盤10分鐘前開始拋貨
拋到臨尾幾分鐘就停手
等最後一分鐘695拋貨比基金
咁自然會益左其他價位低於695既散戶

至於點解係695
純粹基金佬同機構deal好
順便殺埋700或以上既c

買撚晒long call put 680 咪 call put 雙殺囉 咁樣得未？

笑死
轉左場玩美股仲帶埋港股d垃圾思維
殺熊殺牛變殺call put

啲傻閪散丟曬貨俾基金佬
淨低嘅係大户同信徒
冇人隨便丟貨
升！

你係咪戇鳩 人地數緊錢啦 呢張 short put 黎架

睇錯自膠

唔deal肯定臨尾1分鐘有500億美金掛單啦
我就唔信啦

咁點解唔係710而係695
點解要deal695呢個價

唔deal 都可以695 一野接晒D賣盤又唔會過700 可以殺CALL 你呃邊個

sp/sc?

痴線佬周街走

今個禮拜無695期權

睇個個股神分析真係好好笑，我只信一個理念就係，今日高位明日低位

呢晚tsla波幅最大 重倉既真係唔洗訓

自己 Google closing cross

如果你知被動基金係排market close order ，你係大戶都會用close limit 去推高個股價，放比被動基金

緊係掃撚左打個底先
下星期插咪再溝冇得輸

有個位真係完全理解唔到
點解要deal 695

唔係700唔係710 唔係720

應該係scsp爆，lclp冇肉食

根本無deal 過啲咩，係上面班傻仔用港股思維咋嘛
695就係closing cross 一堆 front runners 排一堆收市嘅高價單，而被動基金一定係被迫買收市市價單而造成嘅結果

SP 650 爆唔爆 SC 700 爆唔爆

front runners 排一堆收市嘅高價單

咁點解要排呢個價，你完全無答到個問題
點解唔排700

汁得900蚊真係好渣

爆 爆

實情我點知
推斷係700c數量係最多
咪殺最多個堆
就算係695c
佢收市又拋到落670左右
又有邊個會去行權

695唔係單一個人排嘅價嚟，係呢個價位可以Match 到最多盤，所以佢咪變左收市價

其實我完全唔明爆乜野
SP 650, 現價695 既話唔會有人行權用650賣貨比你接掛？ 咁咪穩食premium.

SC 700 現價可以695 買點解要買你堆700貨

到底咩叫殺==好想有人解釋

其實穩收6xx最後個分鐘 我開SP 600左右 其實係咪無可能輸因為無人會係現價695 都行權用600賣比我

可唔可以咁理解

我都想

其實好多基構客會喺開市一刻同收市一刻落trade
分別係計開市價同收市價

其實有咩洗唔洗訓

根本tesla 係唔洗睇嘅

琴晚仲訓得好安樂

如果講到美股一隻市值全世界十大嘅股票 竟然可以比莊家控制到，tesla 今年就唔會係咁升，啲大戶追貨追到氣咳啦。wall street 班友到九月仲話tesla 係垃圾嚟

屌，我夠知喇
咁點解唔係700呀

最後個十分鐘，你估邊個買貨最多
點解係695match到最多盤

點解唔係700match到最多盤

由頭到尾你都解答唔到呢個問題

set 限價咪得 係你敢唔敢姐
下一秒drop to zero

番兒童院啦清

如果講到美股一隻市值全世界十大嘅股票 竟然可以比莊家控制到，tesla 今年就唔會係咁升，啲大戶追貨追到氣咳啦。wall street 班友到九月仲話tesla 係垃圾嚟

你鐘意玩陰謀論可以慢慢玩

你去睇返我講既野
如果最後10分鐘 無機構配合拋貨壓價
基金佬隨時推到800都埋唔到單
你覺得咁大間機構唔會搵方法保障自己？

限價即係高過630個陣 想用630入然後掛630買盤單？

戇鳩仔，答唔到問題就陰謀論

真心想學 係咁睇人話雙殺
Short side本來就最大profit就係premium 食足哂點解都話係比人殺左⋯ 達到目的都係輸wtf?

Mega cap唔會
但middle cap以下一樣照殺

再嘈殺埋你正股

點呀
要加幾多condition 先成立呀

其實應該無機構拋貨，個人認為拋貨全部好多係散戶
只不過基金班人set個價係695唔知為咩

權衡長短線利益呢個就一定係架喇
但點解唔係700而係695真係一頭霧水

Okok 你話1＋1＝5我都認同

Mon緊post希望有高手解釋
好驚玩左咁耐原來都係理解錯 short side一賣個下就收左錢唔是麼 人地唔行權咪袋袋平安

跌唔到600 600p又點會行到權

是咪因為有一刻630咗，SP650都有機會要接

tesla 十大都唔叫 mega cap 我真係唔知邊隻先叫

你真係9唔搭8
無機構拋貨咪即係個價唔係佢地控制囉，咁你上面又講到啲大戶咩雙殺做乜嘢

options結算日我知
但結算時間同結算價點計?

都話咗啲機構係排close market 條隊，唔係即市交易

就算Middle cap都唔會話咩殺殺殺啦

比埋片你睇

尾盤1200股拉升30蚊，擺盤太少

雙殺係我講？
你真係盲撚左

無機構拋貨就唔等於佢地控制？邊撚個購買力最多，邊個買最多貨

如果你話係market order close to price接而出695我都可以信信地

但你老母，咁撚大個成交，點撚樣market order trade呀
你估班散戶放貨出黎唔洗時間咩
好明顯就係set limit order upto 695再接其他貨喇

真係屌你都費時

咁點解要係695呢個limit order你答到我未呀
點解唔set 700啊

好撚明顯就係set價up to695，對短線長線大家都好
之後再接翻其他短線既貨
穩定market

我都係set左止蝕跟住仆左街

一開市673賣左扔哂心口
臨瞓set 630買番
估唔到又買到

咁撚大個成交，你係基金經理，你無策略去deal
個Tesla一冧 你估無連鎖反應？

#251

不如你真係搵下closing cross ，了解下點解最尾一刻個成交咁大再討論啦

你要去即St. John Building 買，中電嘉道理御用基金經理⋯⋯唔受MPF 散户玩

Elon 話係散户對勝大戶、基金！股壇難見到啲史詩式勝利

長揸無乜理，大跌再入。

基金佬焗買， 慘

到底點樣可以殺short side

你黎黎去去得一個point 又無回答問題
首先你要知基金要入500億美金
你意思就好似話基金佬咩都唔做
坐係度等最後埋單掛單會有500億掛單
而收市前10分鐘 又真係咁岩又有大機構拋貨
拋到個價壓係640-650左右
咁因為美股規定最後5分鐘波幅上下超過10%
結果最後收盤695
咁精彩既操作 無人去配合打呢場波？

假設比你係基金管理人 管理過萬億美金
你就賭佢臨收盤前10分鐘一定唔會過700
唔會過800 自己一定唔洗750 850去接火棒？
而又要確定最後掛單會夠500億貨比自己接
唔洗盤後去搶

如果你真係咩都無計劃既基金佬
咁請你返黎做咩？
比你管理基金 真係唔知要蝕幾多錢

400升到600呢段時間 大量機構入左場啦

目標幾錢入

似係公司入股，限定時間限定日期。

唔知阿 要睇對家幾時出左行權指示 如果佢收市前先既 見到670幾無理由又650賣出你掛

所以玩得option一定要死守到最後

如果sc死守到最後 隨時輸身家

Sc冇貨，抵死啦大牛市

其實你買美國正常公司坐一排都反cup
大陸公司個啲就必須止蝕甚至唔好掂

係 尋晚有d傻晒最後半個鐘
係咁話sc free money
結果開心唔夠半個鐘 收市比基金佬秒殺
贏粒糖 輸間廠

400post split 喎？S&P announce 入指數之後都係460咋喎，你講到啲institutional investor 好撚醒咁

好撚醒就未至於 但一定醒過你

Firstrade個圖同其他地方見到既圖點解完全唔同 點解佢收市會658但google/yahoo/睇都係695

Firstrade就算鳩數
佢有陣時連倉位本金都會顯示出錯
周不時都有bug

除咗TSLA個問題之外，尋日ETHE一拆九但Firstrade又唔俾返額外嗰八股我，話我帳面跌90% 都唔知係bug定係真係唔撚諗住俾返我

好似有個雙殺痴線佬問緊牛牛點解係695

同如果我尋日695嗰陣用市價盤放既話唔知會唔會只係收到658

你naked short用margin同做18號到期會加margin加到9彩trigger broker斬你倉

應該唔會掛 不過firsttrade真係難講
佢有時錯到離晒罩 前一日賣左既股票
佢第日又再出現返 bug撚到（雖然操作唔到）
如果掛左單 賣唔到出去
咁真係欲哭無淚

Bug

帶個頭盔
不過呢個小問題 我未試過拆股過程
未具體體驗過係會點操作
星期一就算正常返架啦

正解

條友弱智

12/18/2020 695 218741900
12/17/2020 655.9 56270100

大家留意下
17和18號個成交量

18號=152,025,620,500 , 一千五百億美元=過萬億港元
17號=36,907,559,940 , 3百幾億美元=二千幾億港元

你唔講都無留意 仲諗緊點解收益得200蚊咁小

Passive fund入貨+結算日呀大佬
大家夠知啦

我唔理三七廿一email轟炸咗佢先，同佢講話佢咁樣搞法我嚇到爭啲平咗倉
我本身唔知佢拆股，一起身見插九成以為係啲溢價出事(之前都試過120入第二日就80，ETH隻coin本身都冇咁浮動)，係見佢冇咗九成平倉嚟都冇意義，同埋我都係得兩股好少事，唔係我可能真係平咗

Rich

2020 淨係tsla 都執球半

我想ALL IN TSLA

本幾多

50m

成本低 長渣唔覺有幾精彩

400蚊成本表示佢跌多啲俾我入貨仲開心

nake sp sc 唔夠cash會比人CALL MARGIN/蝕住CLOSE POSITIONS,

630果下已經爆倉比人斬, 夠cash /liquidity另計

斬乜啊。650 跌到630先得果3%，斬條毛咩